科大周同學死因研訊得返2星期！搵人呀！

【死因研訊尚餘約兩星期 數名關鍵人士仍未尋獲】

幫手搵人呀！比周同學，同佢屋企人一個真相！

推！

推

Push

今日爆單「非常關鍵細節」，令到呢場死因聆訊更值得大家關注

尤其係popo夜晚嘅行動好古怪⋯
蘋果報道：

如果事發後popo已經攞走咗cctv片
點解今晚仲要走返去查？

日頭聆訊，有報道話個裁判官同大狀一齊睇過片
究竟係邊方面嘅大狀？
會唔會轉頭又話睇錯咗，無嘢？（咁就更加可疑）

唔熟死因庭運作，個裁判官會唔會就今日突然休庭
包括佢話發現到嘅「非常關鍵細節」仔細記錄在案？
會唔會向上級（司法部/首席大法官）報備？
梓樂屋企人會唔會有機會睇到呢啲「非常關鍵細節」？

既然話會影響到專家證人（相信都係指個popo）證供
九成九唔係好嘅影響，否則都唔會要提點popo查清楚⋯

好多疑問

PS 許勇流亡都係大大巴摑落柒婆面上嘅大新聞